公民抗命，不分和勇！

「公民抗命，不分和勇！」
「公民抗命，不分和勇！」
「公民抗命，不分和勇！」

下次和理非回合就講哩句口號
1.對前線嘅鼓勵性更甚「香港人加油」
2.以口號方式表達不割席精神
3.去標籤化，溫和嘅手足會更接納前線行動升級，而前線手足會願意為溫和手足克制（就好似今日）
4.今日舉牌嗰位手足都係想我地更團結先講哩句！

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

推

P牌第一次發文，幫推

齊上齊落，共同進退！

係咪要set社評先有人睇 P牌果然會瀨野

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

勇和合體